由細到大 被媽咪溺愛 永遠都長唔大

點算好

點先可以心裏斷奶

叫你老豆搵個新媽咪比你

有冇吮爆你老母個波？

gay嚟 唔鍾意女人

咁老豆條啫呢

點長唔到大? 有冇例子

媽咪同生物學父，自小就分開 我跟媽咪 唔識過個男人

二十幾歲 出遠門 車站/機場同媽媽告別時 都會狂哭

咁真係好誇張 掛住佢?

唔知 就係好難斷奶 無法離開媽咪太遠 但我係大隻仔嚟

點解要令媽咪傷心？

幾好,唔覺係壞事
你媽咪會唔會好管你先?
同埋知唔知你係hehe

唔會 放養型
耶燃嚟 唔好了

咁有冇同人拍過拖

你呢種人正垃圾

我屌你老母臭西 如果你平白無故侮辱我 你就係畜生嚟 弱智傻西

異性戀低能畜生

我而家封鎖你

用父母零用錢炒股

會點架？

明年今日？

唔會 我乖仔嚟

放養型都咁大感觸又真係奇d喎